［自由黨都屌］鍾國斌：羅致光太理想化 僱主會減薪拿盡補貼

佢建議用配對基金形式
僱主出一半政府出一半
合理好多

盲都知，根本直接過落employee MPF新加cash account最快，而呢個cash account可以隨時免費轉帳去銀行